<?xml version="1.0" ?>
<chojaProductos xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xmlns="http://tempuri.org/">
	<Producto>
		<cProducto>
			<id>prod0</id>
			<NombreProducto>Burofax</NombreProducto>
			<PrecioProducto>6,18 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Este servicio se utiliza para enviar de manera urgente y segura documentos que requieran de una entrega fehaciente, sirviendo de prueba frente a terceros, por lo que siempre se entrega bajo firma del destinatario. Se puede acceder a este servicio tanto de manera online como acudiendo a cualquier oficina de Correos.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional e internac.</Ambito>
			<Operativa>Se puede enviar un Burofax desde esta propia página web (documentos pdf de hasta 20 págs) o desde cualquier oficina de Correos, acudiendo con el documento que se desea enviar a través de este servicio.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>24 h</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod1</id>
			<NombreProducto>Carta digital</NombreProducto>
			<PrecioProducto>0,55 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Envía tus cartas, tanto ordinarias como certificadas, a cualquier lugar del mundo, desde tu ordenador, sin ningún desplazamiento y a cualquier hora. Correos las imprime, ensobra y deposita en el buzón del domicilio de su destinatario.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional e internac.</Ambito>
			<Operativa>Los envíos son depositados por el personal de Correos en el buzón del destinatario.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>inmediato</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod2</id>
			<NombreProducto>Certificados</NombreProducto>
			<PrecioProducto>4,13 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Rapidez y eficacia en tus envíos con carácter urgente. Con total fiabilidad y confidencialidad. La entrega se realizará en el domicilio y bajo firma.
			Puedes realizar un seguimiento del envío a través de la página web de Correos .o preparar el envío desde el ordenador</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional e internac.</Ambito>
			<Operativa>Entrega, en todo el territorio nacional, del 90% de los envíos en 1 día hábil</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-carta-certificada.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>24 h</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod3</id>
			<NombreProducto>Filatelia</NombreProducto>
			<PrecioProducto>1 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>La filatelia es el arte de coleccionar sellos, pero incluye también el coleccionismo de otros objetos relacionados con el Correo y su historia (cartas, tarjetas, álbumes, matasellos,…). Se trata de una afición que comparten decenas de millones de personas en todo el mundo.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional e internac.</Ambito>
			<Operativa>A través de esta página puede realizar su pedido de los productos filatélicos.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-filatelia.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>24 h</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod4</id>
			<NombreProducto>Notificaciones</NombreProducto>
			<PrecioProducto>3,95 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Se trata de un servicio indicado exclusivamente para entidades administrativas y judiciales que quieran tener constancia de que se ha realizado la entrega de sus comunicaciones de carácter legal. Van certificadas y se realizan hasta dos intentos de entrega en domicilio.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional</Ambito>
			<Operativa>Entrega, en todo el territorio nacional, del 93% de los envíos en 3 días hábiles.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>3 días háb.</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod5</id>
			<NombreProducto>Paquete azul</NombreProducto>
			<PrecioProducto>6,50 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Envío de paquetes o documentos voluminosos a España y Andorra. Estos paquetes están registrados y se entregan bajo firma en el domicilio del destinatario.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional y Andorra</Ambito>
			<Operativa>Se admite en oficinas o en puntos de admisión masiva con la modalidad de contrato.Circula registrado.Se entrega bajo firma en el domicilio.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>4-5 días háb.</PlazoEntrega>
			<Login>false</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod6</id>
			<NombreProducto>Paquete económico internacional</NombreProducto>
			<PrecioProducto>15,53 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Haz que tus envíos de paquetería sean lo más económicos con este servicio internacional adaptado a tus necesidades con posibilidad de seguimiento online y telefónico, aviso de recibo y mucho más.</DescripcionProducto>
			<Ambito>internac.</Ambito>
			<Operativa>La entrega se realizará bajo firma en el domicilio del destinatario. La admisión se realiza en oficinas.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>8-10 días háb.</PlazoEntrega>
			<Login>false</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod7</id>
			<NombreProducto>Paquete internacional prioritario</NombreProducto>
			<PrecioProducto>18,72€</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Haz que tus envíos internacionales lleguen cuanto antes gracias a este servicio preferente al extranjero de mercancías y objetos de hasta 30kg. Además van registrados individualmente y se entregan al destinatario bajo firma.</DescripcionProducto>
			<Ambito>internac.</Ambito>
			<Operativa>La admisión se realiza en oficinas. La entrega se efectúa en el domicilio del destinatario.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>depende destino</PlazoEntrega>
			<Login>false</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod8</id>
			<NombreProducto>Postal 48/72</NombreProducto>
			<PrecioProducto>4,54€</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Envío de paquetería con total cobertura en territorio nacional y Andorra. Está diseñado para satisfacer las demandas del mercado y muy especialmente las del sector del e-commerce.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional</Ambito>
			<Operativa>La entrega se realiza: en el domicilio del destinatario, en oficinas de Referencia o en la oficina elegida</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-postal-4872.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>48 h</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod9</id>
			<NombreProducto>Postal digital</NombreProducto>
			<PrecioProducto>1,93 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Envía Tarjetas Postales con tus mejores imágenes a quién quieras. Desde tu ordenador, sin esperas ni desplazamientos, porque Correos las imprime y ensobra y las lleva hasta el buzón de su destinatario, esté donde esté.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional e internac.</Ambito>
			<Operativa>Circulan en sobre blanco de doble ventana y se entregan por el personal de Correos en el buzón del destinatario.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>inmediato</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod10</id>
			<NombreProducto>Postal Exprés Internacional</NombreProducto>
			<PrecioProducto>28,86€</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Envíos urgentes de paquetería para empresas con una amplia cobertura y unas garantías excepcionales. Puedes realizar el envío desde cualquier oficina de Correos a cualquier parte del mundo.</DescripcionProducto>
			<Ambito>internac.</Ambito>
			<Operativa>Entrega bajo firma en el domicilio o la oficina del destinatario.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-postal-expres.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>depende destino</PlazoEntrega>
			<Login>false</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod11</id>
			<NombreProducto>Postal Exprés Nacional</NombreProducto>
			<PrecioProducto>13,67€</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Envío de paquetería para particulares y empresas con total cobertura en territorio nacional y Andorra. Puedes realizar el envío desde cualquier oficina de Correos e incluso preparar tus envíos desde el ordenador.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional y Andorra</Ambito>
			<Operativa>La entrega se realiza: en el domicilio del destinatario, en oficinas de Referencia o en la oficina elegida</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-postal-expres.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>24 h</PlazoEntrega>
			<Login>false</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod12</id>
			<NombreProducto>Teleben</NombreProducto>
			<PrecioProducto>10€</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Este servicio se utiliza para enviar de manera urgente y segura documentos que requieran de una entrega fehaciente, sirviendo de prueba frente a terceros, por lo que siempre se entrega bajo firma del destinatario. Se puede acceder a este servicio tanto de manera online como acudiendo a cualquier oficina de Correos.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional e internac.</Ambito>
			<Operativa>Se puede enviar un Burofax desde esta propia página web (documentos pdf de hasta 20 págs) o desde cualquier oficina de Correos, acudiendo con el documento que se desea enviar a través de este servicio.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-burofax.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>24 h</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod13</id>
			<NombreProducto>Telegrama</NombreProducto>
			<PrecioProducto>6,22 €</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>El envío online reúne todas las características del telegrama tradicional, pero con la comodidad que conlleva internet. Mismo plazo de entrega e incluso misma validez legal que los enviados por teléfono o desde las oficinas.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional e internac.</Ambito>
			<Operativa>La entrega se realiza: en el domicilio del destinatario, en oficinas de Referencia o en la oficina elegida</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-tu-sello.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>24 h</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
		<cProducto>
			<id>prod14</id>
			<NombreProducto>Tu Sello</NombreProducto>
			<PrecioProducto>9,25€</PrecioProducto>
			<DescripcionProducto>Este servicio te permite transformar imágenes en sellos reales de Correos. Haga exclusivos sus envíos de marketing directo o sus comunicaciones personales. El diseño se envía de forma online.</DescripcionProducto>
			<Ambito>nacional</Ambito>
			<Operativa>Se te comunicará por correo electrónico la aceptación o no de la imagen. En caso de no ser aceptada se procederá a la devolución del importe. Una vez producido el pedido, el envío al destinatario se realizará mediante un servicio postal de máxima urgencia.</Operativa>
			<Imagen>img/64x64-tu-sello.png</Imagen>
			<PlazoEntrega>24 h</PlazoEntrega>
			<Login>true</Login>
		</cProducto>
	</Producto>
</chojaProductos>